其實而家成立獨立調查委員會已經滿足唔到我哋

你話係咪先?

成立佢老母
南丫海難, 沙中線, 鉛水
查左啲咩撚野出來? 幾年都無結果

！五大訴求，缺一不可！